湖北新增新型肺炎确诊病例371宗 新增死亡24宗

據湖北省衛生健康委員會1月27日發布消息，2020年1月26日時0-24，湖北省報告新型冠狀病毒感染的肺炎新增確診病例371例，新增死亡病例24例，新增出院病例2例其中：

潛江市首次報告確診病例，新增確診病例中，武漢市80例，黃石市5例，十堰市20例，襄陽市34例，宜昌市11例，荊州市14例，荊門市52例，鄂州市19例，孝感市45例，黃岡市32例，咸寧市21例，16隨州市例，恩施州8例，仙桃市1例，天門市8例，潛江5例;新增死亡病例中，武漢市18例，荊門市2例，孝感市1例，黃岡市2例，潛江市1例;新增出院病例中，武漢市2例。

截至1月26日24時，湖北省累計報告新型冠狀病毒感染的肺炎確診病例1423例，重症病例221例，危重症病例69例，死亡病例76例，出院病例44例。

攬炒啦

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己在內

你地係咪想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

有冇死者年齡數據

Thx